係法國exchange緊，你問我答

去過下UK Sweden Ireland Ams旅行 有咩問題可以交流下

Où ?

Paris

唔記得講我係唔識法文

唔識咁你去黎做乜
putain

我已回流 舊年係里昂。平時放假加埋一個月左右玩法國，都覺得唔夠

想問下日常洗費貴唔貴
下個sem去法國

法國人會歧視唔識法文既人？

易唔易俾人偷野？ 下下個月去 好驚有人搶野/偷野

幾時再恐暴襲擊

有冇食法國妹？

你youtube打france thief 好多依啲片

肉地

ams 同paris 有咩必去景點

有時無得你揀架

有咩城市推薦
暫時仲係巴黎大鄉里 諗住遲啲去普羅旺斯

出街食野貴 但自己煮就平好多
去完北歐國家覺得法國其實唔貴

唔知佢有無歧視我 但係佢地啲英文真係好唔掂

咁點溝通

無比人偷過 袋銀包放前面實無死

我一開始黎巴黎 連手機都唔咁拎出黎 宜家成日係街做低頭族

之幾日先係orly airport有一單

巴打成個exchange預左幾錢

前*

唔好嚇我 exchange果陣有無遇過搶野/偷野？

跟住去邊度玩？

係咪細袋/斜揹袋好啲

法國妹，不了

巴黎好多唔同種族，尤其係難民
唔係下下都分得清邊啲係法國妹

好羨慕。

巴黎exchange緊lm

paris: lourve 聖心堂 巴黎鐵塔 聖母院
必去打卡位主要係呢啲
如果鍾意睇畫既話 呢到既博物館應該滿足到你

ams: anne frank house 睇過本書既話感受會好深
風車村 紅燈區 coffee shop

其實主要睇你鍾意咩類型既景點

你去subway點溝通

真心無
其實無你地諗到咁危險 唔好掉以輕心就得

一個月基本洗費一萬港紙啦 旅行就豐儉由人啦

地鐵好臭

會唔會識你

睇下附近有咩國家好去

尿

一皮住都無左七k啦。巴黎未計caf...我去左 我去左東部西部 同我本身住東南部 都覺得唔夠玩，自駕。avis 租車平

有啲興趣想去法國但又驚恐襲
遲啲瑞典exchange 巴打去過有咩感受

+1

4個國家玩左d咩 有無邊個最正同最差

住我就大約4000幾hkd一個月 都算平

唉唔識渣車啊

呢啲野無得驚架啦已經睇開左
不過最近法國選總統 恐襲的確會增加唔少變數

瑞典雖然話係北歐五國中最平其實都貴 可能我窮撚啦 不過啲野貴得黎好高質 感覺係個好organized既國家 同埋瑞典人個樣雖然望落去唔係好nice 但其實心地勁好

仲有瑞典人既英文好好！！！唔同法國人

知唔知南法有冇地方好去?

好難答得哂你玩左啲咩 但大部遊客會去既景點我都有去玩

環境最正係荷蘭 (女都係) 但個人最鍾意都係英國 特別係Liverpool

最差又無話邊個特別差既...不過ireland就感覺無乜特色

無啊我都想知啊 仲未玩過其他法國城市

法國exchange 緊 lm

.法國讀書lm

Cannes nice bordeaux carcassonne provence

斜咩放前面實無死
如果驚再加隱影腰包放重要野

Cannes想去沙灘 好耐無見過陽光與海灘

Cannes有香港人開民宿

lyon, Avignon, Cannes, Nice, Monaco

Avignon join左個tour去左Gordes ，個景我真係記一世

Cannes 陽光與海灘都好撚正

仲有我喺Cannes啱好係七月十四，夜晚海面有煙花慶祝國慶

統正法國妹好似幾有味道

好撚想去法國lm

邊間u
我下年sem2都係巴黎exchange

個天好靚

唔自爆啦
咁你又邊間

真係記一世

遲啲去玩lm

到時帶我去玩

到時可能已經完sem走左

五月去

搭車會唔會俾錢

巴定絲
有無得寄宿幾日？
plan緊下個月去法國~

拜拜左lu

有俾啊

最近行多左路 順手捉小精靈
雖然有點尷尬

絲 sorry啊有roommate啊我

淨係去巴黎？

安全意識極高就無事

南邊咪法國妹 北面就難民

Nice

巴黎住邊區安全啲？

黎緊4月去

七月有機嚟

但煩緊租邊個區

google好似有台灣人blog教學

住過兩個區 覺得無乜大分別

唔係171819個啲就得

想離attraction近啲咪156個啲 不過可能會貴

荷蘭d人係咪好高？你又幾高

亂入：係，你將成個國家所有野，包括人、尿兜、枱、鏡嘅高度增加30%

算啦，係troyes半年學左好耐都係唔識

去過咁多地方既subway, paris一定最臭

下年Sem1 exchange南法，好驚
可唔可以開個法國exchange gp互相照顧下

南法邊度

上次我fd. On9 book左17/18 區93省既中間。。日日都早出早返，一係就的士到門口落。嚇到我屎都瀨

你係女？仔無乜好驚

捉左就50歐，利伸試過買日票第二日仲用緊（如果計24粒鐘係未夠，但佢日票只計當日）咁岩就俾人捉左，講曬對唔住，唯一一次無買飛，同佢傾左成十分鐘，就放走左我地四個 好似係 starbourg旅行期間。

你無入過93省？ 我地中午買野食俾黑人屌，跟住入面啲車啊 無擋風玻璃，入面個區周街垃圾，啲屋又係爛下爛下咁，我住市集附近雜到仆街，我地渣車去酒店前，啲人係咁敲鳩我地個窗問攞錢，我地唔理又中指又爆粗

入過呀 睇唻去睇確實位置
你話17 18區我都覺得幾安全
我一條仔行 唔理幫友is ok

呢幾個區 我有生之年都係生人勿擾了 上次同朋友 兩條麻甩佬 無穿無爛行返出來已經好好。btw我仲住過20區 都係玩鳩自己

又無乜留意啲野既高度喎 可能本身我唔矮

荷蘭妹的確幾高下

但係你本身識唔識啲basic野先

totally agger

諗緊住16
但幾間都無洗衣機同wifi

我之前住個到過多幾條街就20區 感覺雜人係多既
但又未去到唔安全 自己行自己路就無事

umm....無wifi

洗衫房好多地方都有 都係四五歐一次

16區有錢佬區唻

就係做完research 知15 16治安最好 先想租果邊
但好貴租

有caf 巴黎大約700 歐到未補貼前

黎緊自己去巴黎旅行，而加Book左第18區既Airbnb（住黑人區) ，有啲咩野要注意？我平時好鐘意周圍望，啲黑人見到得一個華人會有咩反應？

之前一個人去巴黎讀summer school 租第五區住 幾唔錯 治安好 唔同右岸好多大商鋪嘅感覺 d鋪頭細細間 店主好有人情味

樓下有超市包鋪café 地鐵站兩分鐘路程 仲方便過香港

地方名？

Caf 好似會搞好耐..我嚟半年炸
Caf我諗走果日都未有錢拎到

有冇去東歐+巴爾幹

但你搞完會畀返之前幾個月 都咪話唔爽 二 三月到，要出世紙法文翻譯版。 去到揾個強國律師拿拿臨簽。50歐到，跟住房東既租約，要大房東，分租出來無。跟住都係填野 銀行rib,垃垃雜雜野。要有入學信，學生証，跟住等信交資料（差乜差物），search 定資料準備好就好撚快

依加可以上網搞 其實幾方便

14 15區 女仔住安唔安全
一個人去巴黎有無咩要注意
基本個d錢分開袋 袋咩前面 已經有google到

計地鐵站的話就係censier-daubenton

留學生想住d新d嘅屋 14區bercy都唔錯 個邊有d屋比較似香港d私人屋苑咁 而且個區young d chill d

Parlez vous Francais?

安全區啦 其實無google 咁危險，注意下就好 同埋其實我一般出街拎20€ 都係look 卡多。

我都係法國exchange 非巴黎
想知有咩好西食

Non

Oui non oui non merci bonjour ça va c'est tout 識呢啲啦起碼

拿拿聲搞
但我唔知公司出working visa 我定working visa
等佢出埋即apply
Btw 巴打可唔可以留個tg
好多嘢想問

@frlihkg 唔一定答到你

salut

我無tg....

有冇人都係嚟緊sem1去exchange

Sem 1 intern
一個人去

上個sem住左半年aubervillier 冇穿冇爛返香港

Btw 我以前住里昂 巴黎去過兩次

A bientot

樓主失蹤

有冇與趣交換tg?

未啊...完左sem會去

無錢出去食好西 但係法國啲甜品真係好正

識呢幾句夠做啦

潛返上水面啦

想問電話卡問題
法國上網卡貴唔貴
有咩牌子好介紹
定香港買定好

唔貴

25euro 一個月我之前 好似一個月有50gb

注意上台後取消 要寫信通知！係寫信啊！官網有copy . Download 左就填完寄俾佢

依加有三歐20gb 不過簽一年約
同埋唔好去鋪頭開卡 上網開
Sosh/b&u/free
正常19.99歐一個月

嚟緊6月去summer school
不過唔係巴黎
有少少緊張

想問下除左paris法國有咩地方係值得去？

用緊free

我都唔清楚 不過可以追下呢個post 好似唔少巴打係南法住過

係去巴黎先要緊張姐

巴黎metro夜晚係咪好危險唔好搭

唔覺 但有d站會比較危險 可以上網search下
通常係rer郊區既站

amsterdam exchange緊

六月同女朋友去應該住凱旋門隔離
真係好驚比人偷嘢

3歐我依家申請定
Btw Paris 興唔興wifi
搵咗幾間屋都無internet

19區死左個

係咪巴黎先最危險/俾人偷嘢
我去北部嘅 會唔會安全啲

睇完驚驚地

治安好唔好？
黎緊exchange
想去paris 旅行

點申請定 你地址都無

強國人俾警察開槍打死
有傳有強國人收集武器暴動
其實好想同佢地講
你地國家一日都唔知幾多個俾共產黨迫死
做乜唔暴動